[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (01) 像素畫風彈珠台RPG 公測正式啟動

神驚再一次復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

【呢５隻人權最好有】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色LIST同隊伍模擬器

角色圖鑑

公測仲要vpn??

垃圾game 冇辦法

LM!

快啲邀請新人黎玩

相信cy唔怕

等改版等到獵人復刊

新人lm

有冇老屎忽可以同我踢火廢超，啱啱推完主線，打手我有兩個，出工具人就得

第一個po啱啱先開已經無人玩

頭先打緊J

打完未，奶乾淨手開驚入嚟帶新人啦

同埋呢度啲人一係冇冰魔
一係冇力架

上加？

我有兩個打手咯都話 出工具人得啦。無聽書

有冇人踢水超 係水超 冇聽錯

工具人=冰魔

你唔撚開po

我以為執咗

我都想

屌 我想踢肺炎超

呢個打手我組到

呢個太高難度重點係差一隻五星

呢個我都得 我冇冰魔

係咪嚟

yes

你開幾場試吓 冇體

我有兩個打手啦 你有冇工具人

無人有冰魔 我抽曬

講左10萬次冇冰魔

我轉個號做工具人啦 你做打手

笑撚死

無戰國策 點搞

其實有冇一隊係又冇nigga又冇冰魔

訓醒抽下抽下出咗光炮，多謝cy

唔使架

公測同以前有乜分別

派多咗野

多左石派

屌你老母細帳中王子 大帳冇人權

轉ac玩咪得

入game前個畫面 右上角有得揀清資料 即刻再刷
搵搵幅圖畀你

應該係

用新加坡區試試

咩vpn

lm

suck my dick

刷條暗匙啦

原始人lm

要vpn始終都係死症

係日本咪唔洗

如果baba冇nerf風連擊 今年world flipper 幾多歲

有無link
全部上個活動4星珠？

夭折

3個月都捱唔到

多謝Cybaba

block

有沒人刷?

上加

沒所謂啊

485928

309483

你唔好自炒啦,一係搵街友打超級

咩自炒 我想炒咩而家

我淨係auto咋

我開幾場超級先458445

唔打嬲啊

唔好嬲啦,自炒好正常

我宜家先睇到個po係01 wtf

re

等到年尾出新技又有得re

活動上+有無人

夠三個人叫我

夠

最後三個人都係你炒

乜鳩 三個人入場亂鳩咁打都秒啦

其中一個唔開技就會炒,上次禁鈴鐺熄咗開技,啲隊友比我累死晒

咁唔陪你打了

我都唔想，熄咗唔記得開番

廢龍復刻直頭冇人刷

忍唔住井左 無石無井了

做咩咁衝動

重刷緊火超

一開始儲到而家差十幾粒就夠井又想要今隻限就順手井左

其實啲超我都未刷齊

復活

是日靚午餐 都係丸龜製麵

我最近先玩返
由頭開始咁刷

咁先有樂趣

隊水乜都冇鳩下鳩下咁磨

你出到sup 再call到平平的話 我同佢幫你10秒毆死隻王

成班老屎忽 廿秒內打唔贏嘅都懶得刷

我日日自己開場慢慢等慢慢磨

啱架喇 你喺度吹雞係永遠差一個

我返到去再睇睇先
Thx

我都可能可以幫下手

全部超武我都係按鐘仔咁打番黎

全部幣換一支都無掉過

真有恆心

開服patpat到而家仲差水超一把都未打過

有pick up我都懶得打

營終

踢上加啦 你可唔可以砌兩隊光彈

唔踢啦 我自己磨超級都就嚟畢業

呢個世界就係太多你呢啲咁嘅人 wf先會執

官方Twitter 教人打超級

垃圾驚，執啦屌你老母，btw有冇人踢肺炎超

可以一試，不過係唔係自動？

都唔夠人夠人都唔夠角

屌

上加就得

通渠水洗頭 ching唔係組到咩？我都組到一隊輸出，你帶sup隊咪得

都話冇冰魔 乜你咁聞塞架

Sup隊都要冰魔咩

我有兩個打手，但係無sup

冇冰魔嘅sup唔入流

點解係post01佢新開ser定點
棄左好耐睇下玩唔玩番

新post新出發

新限都唔叫入入隊咁fail

有限太貴 唔夠平民

力架好平民咩

齊限無力架

希望下年今日仲未執可以抽到

力架非必要

武器教人用呢啲 笑死me

合到暗暗鍵了

火廢超級街場點砌最高傷
求一隊

繼喺vergil度放出黎

好耐冇見

之前亂鳩咁砌

有玩 但冇追po
留返名

快啲r friend一齊玩

一單都無王子放鳩棄

信念唔夠 正常追限最少三單

佢出啲禮包超得先課

21號又復活
time attack關
素材關幽玄域

農完火超
開始風超了

打撚夠未

又復活

爛啦

高rk過你都要屌我

公測開始多啲野玩
好彩雷隊好齊腳

希望雷拳生生性性

其實係咪深層啲fd

都唔知井唔井到
王子算唔算人權

應該難過深層 有啲挑戰性掛
而家崩域70 auto分幾鐘輕鬆輾

可有可無啦

戰力崩壞

新介面幾正

雷拳又躝出黎100左

改到咁

幾好 btw屬性icon係可以轉返字

死gay佬

個個都有王子

我大帳冇有咩用

好睇過齋字

分身都有水碳咁歐

分身歐過正身好多有黑警又有冰魔nigga 呢啲全部正身都未有

我都係差呢d
算9數 反正無又唔係唔玩得 仲有大腿痴 分分鐘秋季一個大反轉全部變二線角色

井就有

又唔見分身要井

分身做主帳啦

啱啱發現

係
終於有 不過黎黎去去都係用果幾支

競速PVP，棄驚了

？

雷屬未郁過唔闗我事了

呢d玩競速又係玩抄隊

重課限定隊贏=窮撚棄得
無課隊贏=重課降低消費
等收皮了

其實而家都係一樣
1 個人玩同3 個人玩既分別

獎勵如果平衡得唔好隨時收多次皮

有炎上先有人玩

炎上到好似nerf風嗰陣咁然後捱唔過1週年

一週年又好佛好佛又復活

一週年果期可能有新技真係復活點

冇雷拳冇黑警

要復活一定係出動畫 再推大合作

兩隻滿瀉

無黑警喊出黎

更新完，好靚個介面，畀佢復活10分鐘，玩一陣先

咩珠

我估三粒虛城拳

1 2位係水廢龍書 3就虛城拳

執柒

陪我打肺炎未

一陣先 btw未畢業咩

未啊 日日玩pad

日日刷修羅 好悶

我啱啱先抽到第二隻光勇諗砌隊最好玩 諗完可以雪返起

雙光勇打修羅太屈

我仲砌緊而家諗緊潛覺食乜好

光勇4座1機/6座都得
....

疊埋加珠覺 開技 9格+1串+7c已經就到頂

光勇我知我諗住放貂蟬 立花 師龍
而家貂蟬諗住食5坐 1大1細光減傷
立花2坐 防廢drop
點睇

我自己就咁：

打得未

我咁砌

481773

射左 thx

你睇埋張圖先

你兩隊光彈得唔得

點砌 forgot

或者裸男小蜜蜂

劍精 火主 鬼頭
光彈 貓頭 菇
應該係

要絆槍?

好似係 貓頭m 火主sup
用風書

No need 用鍊

go

230602

新手入坑，有冇人得閒帶刷火超

end?

繼續

轉頭帶

thanks

我打多幾場肺炎先

我開技錯次序

好，慢慢

ok

預埋我

唔識砌添

你教me的

117727

好，等街場等極都無人入

就執無計

hey

轉打火超啦咁

..

你有冇pf踢隊

邊隊

我搵搵先

no 正身冇nigga 冰魔

渣架

咁你唔nigga 6chain畀我表演下點得

好 開場

我係咪準備開場有3C就得?

可以試一次先 睇吓打到幾多 宇仔條撚樣冇力架

好 166217

diu nei so9sad

你3u唔放野好咩

轉分身入好似仲好

我換返正常隊打

秒唔到 降水耐唔夠 你用返磨隊

412296

你可以試下入場3chain放加攻同降水耐

差少少

069994

宇仔你1u換返做劍精至得架

未有

咁冰魔呢

有

見你用王子以為好啲

我冇冰魔 同埋炒車可以磨

咁我係咪用返磨好啲

唔使 試下先

入未

夠秒啦

係咪我俾唔夠buff

你放貓頭鷹

差宇仔隻風精

and冇絆槍

唔係 另外再多隻貓頭鷹 不過你唔可以入場放技

差你輸出啊

即係點

即係你武術家個位放隻加攻 但係要入場即放技

我睇睇

使唔使陪你打大蛇

yes xd

你開=.=

想買閃亂神樂彈珠台玩

好似之前講咗好耐 btw玩fall guys未

我買左 ps4版 但係我冇ps4

.

i am pc ver

你PC?

我ps4壞左但係ps plus有排都未完

我訓喇

仲未執居然離譜到有新人，都唔知係咪奶都宮扮嘅

21號又要復活喇

垃圾驚，耶穌轉世都救唔到佢

出國際版救唔救到

出個中國版整個競技場衝大把傻仔課

再出啲限角課金活動

是但搞個vip等級大撚把人課

課夠送碎片 夠碎片先換到一隻

啱呀 再將600一井變成1200一井

VIP10先可以打崩70

抽蛋排行榜 抽最多石拎第一名 送一隻限角
第二名 第三名送碎片

升技要食同一隻角色

神營運。月入十億不是夢

明明係大快活打手扮

聽日大復活

各位記得清咗個日任

1.1.1.1收左皮?

唔清楚 冇用過

你咪連登第一打手囉

是的

新手求帶大蛇

買埋野食陪你打

開場啦bb

沖涼先bb

得就quote me
我睇h漫

可唔可以一齊打

yo

開

294607@

come

coming

有沒位?

完了嗎

same房號

定你同t巴打
我睇h漫

咁唔打住

我沒咩所謂,你們夠人就打,我都係刷下金幣,反正沒野做

咁你打J

火超打唔打

睇武田弘光啦

大家準備好聽日del驚未

垃圾驚執柒未，就算開競速都無人玩，大號同細號競速

準備復活, 入定Game一陣唔使排隊

競佢老母

暗化身個5暗鍵？

what 7 you say

觀感唔好

建議大家留手等正月先抽

暗化身個條件是咪5個暗鍵

Oh yes 加埋fd子 入場要帶晒5種暗key 唔繼咁帶本體都得

我用呢隊 小幫手eva迷你真治

食左大快活未

琴日食左粟米六粒飯

搖撚準偏！

屌打錯字

入唔到驚 死ser

送雷石 屌你老母

虹鐵升5星武？

屌 玩緊乜 勁多血

磨完一輪得個c rank

我g rank

完全打唔到上去....

好似唔係睇%排名 係睇分

雷pool skip得每日一抽都省返

我冇黑警唔使玩

係 我都齊雷

我仲未有黑警雷弓花火

有咩競速砌隊idea

花火免費架喎

雷大波技傷
雷龍技傷
雷弓fever
雷拳pf

我覺得可以試試大波

Btw 光fever應該過到關

戇鳩血厚到，雲水打唔到第10關嗰個要咩陣，Fever條谷唔上去

研究緊競速

個個咁快玩 唔洗做？

食緊飯

我雷武都未齊 打條撚

一陣2點扮出去做野
偷偷收工先

我都返緊工得閒先研究

除左煙花師隻隻都100 抽條撚

我打都未打
重農緊風

雷拳黑警pf

一係大波

我試一場手動雷拳睇下有冇機 a b rank

大波唔補得血好易炒 雷fever 可能穩d

10抽炒咗我要黑警呀

條fever條好長

抽到凸2

分隻比你

我都無黑驚。。。

屌 炒車

你點組

小蜜蜂個位頭先放佐倉 不過只係得c rank

新弓

未打曬雷武

渣

過兩日再上嚟抄功課算

第一場手動 感覺可以再高分啲

難打過pad rank

冇泳奇冇雷拳冇黑警 大波is god

渣㗎我得大波 auto都s

打完新幽玄域，第9關難過第十關

都係彈彈波彈死

屌 係

太厚血 有手動升分空間

課長未必大哂

雖然組角已經有差距

典組

個幽玄域廢到冇奶都過

打左一場得A

大波冇手動成分

3m轉泳奇不過我冇

大波技能范圍大
又高傷

Auto會空大 on99

用雷拳要快真係考你射得準唔準

Re囉

大波最後一層係咁死 auto 都要睇運

我最尾一層要手動

ss?

S接近A

手動定auto

十抽又水毒

快就快唔手動真係好易炒

我隊未完成既雷隊完全打唔到

雷大波PHASE 1 係咪要等半血先開得技
成日對面2個波擺中果時未半血,,半血果時佢地就分開左

雷大波手動要點玩一用手動好似變咗第二隻game

想問協力點入人場 唔係入code

開始農超雷

我開場熄auto自殘幾下先

手動

使唔使我分享下流程

留明

做埋野先

11點玩到而家 手機冇電

未得閒開game，time attack有咩獎勵？

金色張野可以換十抽卷

難得開ser以來第一關有挑戰性嘅關

屌呀公平咩

第一次試隊，控好d 就可以快多十幾廿秒

C rank都夠換

跌到2%了 夜晚再打

左上不定時彈鐘
鬥快搶

一開波 要跌落坑3-4下自殘
一招技車爆兩粒精

穩拎A就得
btw 原來我差8隻5星先齊

冰奇要個BUFF定要FEVER啊? 有時FEVER緊唔想開大

原來會跌
得閒手動打下先 用上面twitter 果隊auto 得C

齊角嘅重要性

我有得開就開有時留黎打棺材

開左雷pool

得50抽

冇黑警點打

禾都無黑警 其他雷齊

雷書都冇 見人用鑰匙又0突

回坑抽左隻水王子有冇用？宜家應該砌咩隊

咩都要砌

砌到佢d 隊唔夠放了 幾時再開新隊上限
或者直接rework 啦一關跟本用死一隊

秘訣應該係四粒個關 大波技打哂四粒

我尾關卡位太耐

以前抽落，唔知點砌隊

第1隻有冇代替

諗唔到

第3隻主 都冇

靈魂人物
點換

咁可以等下個活動

入場 奇術技 冇晒pf要跌坑4下自殘
最緊要大波秒兩粒精

變身之後要等大波技槽到50 60左右
一次過奇術 麻 大波 打到佢第二形態

正常去到呢度會有fever
一次過食晒三枝黃水滿技槽
同樣奇術 麻 大波
重點要一次過車死晒4粒波打到王再變身
一般我會喺前面兩粒波嘅偏中下方開技

最終階段 大波應該冇血 可以留pf等佢變棺材即救
然後重複兩次奇術 麻 大波 打死boss

重點係打boss每次開技要麻左 喺佢正下方開 食晒牛頭同大波技

試吓用雷拳打

copy 低先

自己摸索下 最緊要牛頭招技放得準

真係要練下
頭先試左場, 最難應該係一次打4 粒, 死左留pf 復活同牛波技要中
btw 退場唔扣體可以狂試

開場十世都無人入

係咁 個鐘on9

入人場就同人爭到傻入唔到
自己開鐘又冇人入

會咩
你有冇揀募集之後揀晒上面三個

尋日先講自己雷隊幾齊腳
點知關鍵係雷大波

冇雷大波夠膽話自己齊

雷大波都無
點叫齊

多謝ching指點

我有雷宗四

雷拳都上到A既

不過照咁睇 Ss同s應該比大波霸哂

依幾日full time打雷武先

拉CURVE?

限定人權game，走了走了

叫左你地井

前10%先A cy係咪傻左？正常都前30% A啦

個獎其實唔差太多

3% 5% 真係好癲
5, 10, 20 都好呀

已經跌到1.5%隊野可能有得改進

咩叫PF? 上NGA睇唔明

花火=冇泳奇魔女雷拳救星
試多幾次應該可以入2分40

完果日可能係咁
3% 2:46.94
5% 2:46.95
10% 2:46.96
20 2:46.97

錯圖

3m 雷書?

跟Twitter咋 放4星匙

雷魔女好易空大，花火唔會

冇雷拳雷大波係咪可以skip得呢個垃圾活動

試吓雷龍 可能仲勁

原始雷龍雷奶磨應該有B 掛
最緊要有雷超武

拎返人形姬用

有冇花火雷弓

得閒再試，你哋S同S S要幾多秒

得雷弓 果啲花火雷拳雷大波全部都冇
見親啲隊都貴到仆街 已經唔想衝高分 過到就算

呢個post 最快果張圖2:46

咁可以收皮
泳魔女保A綁泳奇的
然後花火綁雷弓，黑警綁雷拳

愈多combo兩枝棍會發光
隊長用劍士系PF會變轉轉斬
射擊會射好多光柱
呢類就係PF

30% A 10% S 5% SS 咪算
玩9人第一次水ta本仲要咁撚食box

唔鐘意咪quit WF囉

TA會上癮 仲要真人體力制
公測完畢了

你奇術係用得就用 定等埋大波鬼頭先

全名叫Power flip
可以參考

我跟左上面條片

其實幾爽

不過一黎key角就要限 都幾唔友善

哦 你po兩分10秒果個 我抄下先

要手動到足

我雷隊好廢,打活動得G級,有冇組隊建議？

屌你地班齊角ss嘅咪再刷
我唔想跌出A

我ss上ss點會影響你

你上=有人跌

跟cat哥

玩花火師隊長可能ok

佢冇雷弓

跌落去個個都係高過你

[img]
順便問埋木隊,要刷雷超武器

未打過雷超

快左4秒

參考下踢隊

如果組唔到 做不死寄生蟲就得

係喎,放啲五星呃下人,反正鈴噹都係打一埸

反正踢唔到都係要磨下

其實武器係咪真係咁重要,點估都估唔到自己隊雷隊係91%
仲要第一日已經係咁

再快左5秒

摩多！摩多吓嗌古！

再快左秒半

幾時buff下雷奶雷狐雷宗呢3隻垃圾五星

等6技

係！

好攰 唔打住喇

我係咪要棄驚手動又唔識玩又SS唔到

跟住平平條片打

冇花火

等抄其他答案

邊到有片

禾都ss唔到 得a喊出黎

無雷拳 無泳裝 無花火
玩撚?

我一用手動真係成個新手咁 完全唔識玩

碌返上去 平平po左條Twitter link

練多幾場啦 而家當公測 真係彈珠台咁玩

我都係

成日射咩

放長雙眼睇下佢會唔會加大SS/S範圍

入到1%
應該安全啦掛

SS3都算係咁

但S起碼10啦

我個隊要控得好好先2分頭

特別畫面多野果陣真係自己粒波都唔知彈左去邊
慢慢習慣下

你大波魔女定雷拳?
我用雷拳既成績好過魔女十幾秒
魔女p2同p3放完技過唔到下一part就要重黎
雷拳差少少都可以打番個pf補救

有pf果下會特別快 特別難控 冇計 唯有自己再練
反正無限體

佢2分26 我2分22
我同佢同一隊大波魔女

我魔女試左成個下午先2分29
雷拳我打左半個鍾就2分18，仲要有好多改善空間

竟然

撚緊雷牛有無得轉

我魔女得90
好多次p2放完技都秒唔到，已經係企正正下方咁放
p3試左幾廿次先得一兩次扣剩少少，其他既差好鬼多

p3要秒要入fever+麻2隻+雷牛中2 大波中4

仲要fever完前執好技水
down王再打一輪技

實際操作都有d難度

係
試左成個下午先得一兩次成功

依家得返1.3% 點捱

過多幾日睇下點先啦
反正仲有九日

dim gun

試唔到 2分鐘都唔得 how打

好撚癲 完果日會唔會2 分鐘A 都無

試左1粒鐘
原理應該係咁：

p1 儲100c

pf3擊殺 （雷拳100lv 一下lv3 一下lv2就過）

p2 3技+1技 pf3收頭

p3 我都諗唔明佢點咁快
應該都係pf3 打出弱點既波

入p4 fever要起碼剩半條
比時間你down隻王

然後3技+1技
pf幾下收頭

但係我都無佢咁快

嘩 聽日慢慢試

p1開場出黑警儲100c

p3我唔肯定 出黑警好似好易谷到fever

伸手問下咁樣砌夠唔夠？抽唔到粉毛
同埋點解咁多fp都要帶貫通？

雷fever未試 不過我人地top隊都打到ss
你呢隊可能得a-b

無黑警玩大波算

其實我指普通關。我連大蛇都打唔贏

d角入埋珠先

大蛇你升得爆d角 點打都贏

你喺度吹雞 應該30秒打完一場

宜家轉咗用雷弓隊？

屌 玩撚咩 又冇雷弓又冇黑警 棄驚了

比較想知雷拳冇黑警差幾遠

武 珠

頭關100c先夠力

有咩取代佢刷c同會加下pf

p3我仲係慢人30秒

原來m1一路帶錯武 唔怪之得咁細力 屌

麻左粒弱點波佢 雷拳打埋落去 再pf3佢 咁就夠入最終stage

冇黑警，覺得自己隊雷好廢

唔撚想玩,得A

新手d野未升盡
有冇機會贏

實得啦，仲有幾日，慢慢黎都算得切

我畀人逼出2%

係咪冇100LV 超武冇升進都可以 我升唔切

我得B,B算數

想ss冇頂配難啲

想羸咋

哦 咁用雙奶應該磨得贏 唔痛

唔死我做得到 但係又殺唔切
唔夠資源玩

好撚憎啲game加呢啲競速
垃撚圾屌佢老母on99

老屎忽嘅樂趣

老屎忽都唔撚想打
晒鳩我時間屌佢老母on99

你唔夠愛

無黑警玩撚咩

雷pool up緊喎ching

留比限角

每日一抽

無課好耐了

又唔肯畀錢又要屌

0.3% now

捱到幾耐

半年無課了

未得閒睇

咩黎

屌你老母又係黑警

我升完雷大波隊 拎到A當贏

祝WF早日執柒

宇仔快啲開分身打 撐大個base

老屎忽又點 我冇人權角咪又係玩唔起

痴撚線 雷隊下下都要黑警 點撚樣玩 on9驚

已經唔撚想玩 頭先我用無花火嘅雷大波 打完得b

7.1% 可以捱幾耐

同你pad打冠一樣咋嘛

雷大波手動好彩可以有3分鐘

競速我覺得ok但係佢ss s a set得太高

我3分31 冇花火差好遠

第3波太難打，花火招技車中愈多愈好，雷大波車唔中4粒可以收皮，搞最耐最煩又係第3波

有時第二波入fever滿技又無端端沖上去食藥又要re

花火有冇嘢代替到

幻想到火競速冇水碳會點

冇啦其他隊都要黑警
祈求唔好跌出A

唉 放棄 咁樣真係完全冇心玩了

渣ga抽雷pool咪得囉

琴日10抽炒咗啦 唔會課

你唔係有雷大波同雷奇咩夠入s啦

拎晒免費石未

傻嘅先會為咗排名個1500石走去抽雷pool

見識少
其他Game競速多數係計分定係拉Curve
成日要睇住個分

冇花火咁我咪用機娘 但佢一開波係度浮遊浪費時間 第3波唔夠力又要分兩次打 有時直頭炒車

拉curve係常態

冇花火用菇會唔會好啲

你有雷奇都入唔到3分
我尋日冇雷奇用大波都3分40
你手殘咋嘛又唔係冇角

唉 即管試吓

咩 我雷奇打到2分22 自己碌返上去睇

其實唔關事
手嘅問題比較大

入珠即係咩？

好

第3波嗰4粒嘢要點秒

一招技車死晒佢囉

屌畀你搶答左

4粒嘢中間開？

角色升技板有個盒仔入武器珠

右下果粒正下方偏右下/左下果粒正下方偏左下

完全唔夠力

3招技開晒

全開了

你車得唔夠正 要雷牛打到前面果粒

或者你2u放隻buff加攻

話說要升成點樣先夠打超級？

又老母

落2張回血保命唔死,留比其他人打

麻唔中 麻中兩隻先

仲有邊隻雷係回血？有冇大佬carry

啱啱麻中 差一滴

最多可以麻中四隻

50抽 1隻5星
想退坑了

你開.打場試下

咁係咪即係帶錯角色

啱啱開左場發覺保唔到命

1111係咪又block咗

想問下入左珠招技同裝緊嗰把武一樣會唔會疊加到？

會，你保唔到命可能關隊友事，不過雷超係易炒車

帶風屬回血會好啲

不過加落main先有用，sup珠仔唔會發效

咁我用雷弓照入深層武粒珠？

你打雷超我會建議你風隊比較好

個box乜都冇

你用雷隊打雷超好易炒,用風隊打雷超都會炒

雷超真係好易炒

雷超最易秒 點解會炒

我撳鐘仔鳩auto

踢隊就係，磨隊一卡住食幾連爪就直接gg

連擊風花火

原理：花火同可憐食combo，1m3m交替用續浮遊，睇icon d buff 閃下閃下=就嚟冇，閃下閃下就準備1m or 3m
P1: 2:54 對其中一粒用1m 2:4x 係左下開3m ，一路捱到出弱點，碌去中間開1m2m

P2: 都係多續浮遊，續到見到boss係右邊開彈幕技，開2m收左佢
P3: 續浮遊，直到2m開到技，碌去下面左邊粒波右小小 or 右邊粒波右小小 開2m 一野車中4粒入P4

P4: 續浮遊，直到boss出弱點，break 完2m，之後繼續碌入fever食完開技完

階段與階段之間唔好禁，好易入坑，入坑/斷combo可以re，我試左一個鐘，p3/跌坑 係炒嘅主要原因

#右邊粒波左小小

改小小 2m拎羈絆槍
3m開完係呢個位開2m可以快入2p

又幾得意

仆街又要花火

你有雷奇雷魔根本唔洗用呢隊

我仲搞唔掂

第3波成日差少少

一樣都係左下粒波開技 應該易過花火呢個左下粒波右小小

見人2:18入ss
不過已經唔想再試

見nga有人直接auto睇吓會唔會好彩車死4粒波

天狗都出埋黎真係各顯神通

風隊都出埋黎
最後幾日真係唔敢想像咩環境

最尾真係搞唔撚掂

群魔亂舞

我2分14已經跌到2.5%

我諗住聽日得閒就打入分半鍾之後唔理再理
最後都唔夠3%我都認命

有難度

想拎A 有冇咩AUTO 隊好打 雷大波手動係咁死 我好廢

玩咗1日終於得了

冇 要入a冇得auto

請問上面嗰個風隊點打?要維持浮游?

我雷大波仲係6 分鐘 手殘又唔得閒挑

打咗1日第3波同最尾嗰波勁煩

我都係尾兩波炒

原本諗住訓之前試幾場，點知打下打下就五點幾

我雷拳得90
好多步驟都要補多個pf

原來每日打一次競速有50石
棄驚了

送石都棄驚

會上癮 wf真係好好玩

你2u未升滿升完快2秒

關咩事

呃鳩你繼續打

屌 我都想打到一分20啊

打到最後既一分一秒

打

你將時開技 教下路

已經畀人踢出左Ss

3武唔用雷書 用雷超棍

p1 黑警100c pf3殺
p2 黑警 pf3 一下 先再用光炮 再pf2次過
p3 黑警隨時出得 等弱點出 麻+雷拳 pf幾下過
p4 交齊技打暈佢 pf幾下

黑警係入場開定等水波

粒波出先

勁

唔夠你快 但係差果十幾秒我都唔知點擠出黎

你100lv
p1 最快應該 pf3+pf2就會過

呢到省7秒

你對返我每個p既時間就見到

掉返轉我p3可以再快d

冇 我係pf3+pf2過第一關 可能我飄浮遊太耐

我一到100c已經pf打佢

我夠係可能可以係上面儲定20com

咁應該係你儲c慢過我？

有時儲夠左佢都唔肯落黎 係度飄黎飄去

Btw 4粒波果度 我係打右上果粒一出即刻打柒佢

me 2

不過我瞄唔準咁解

我拒絕手動,如何上分

拒絕上分

咁你24小時non stop打
Auto總有好彩嘅時候

幫我翻譯

冇人識日文

平平幫我翻譯左,太高難度動作了

今日冇玩過了

脫離苦海

純粹feel到過多兩日大波就會跌落b

競爭好大

Ban支那堆外掛未 未根本唔洗打pvp

有咩外掛

1001

幾時先開4-6技 等到JJ都硬埋

淘寶有賣呀屌你，無限出技，帶個雷弓狂出技已經完撚咗，仲可以帶一堆加隊長技嘅，應該15秒左右就打完。 .gun

希望cybaba做野

執柒啦垃圾pvp game

是日靚午餐

咁都有外掛

支那人正常發揮

唔怪得個排名跌得咁多
仲諗緊邊度有咁多成套雷拳既玩家

心淡 兩分14都跌出ss

我開始懷疑1分半留唔留到ss

爸爸一定會做野架

1:22 0.7%

1分35 1.7%

龍門?

冇錯

外掛game 要營終了

最快果場 慢best 0.4秒

執啦垃圾驚嚟

打到躁

無諗過自己人手控，垃圾驚咁多外掛

兩隊都係大陸仔炒返黎，雷弓嗰隊3：48過左，應該仲有進步空間
但下面嗰隊玩左我成6分鐘先過到

應該係邊隊勁d？個個都話有泳奇就掂，反而我入左泳奇仲差d，求指教

勁在科學家 好似係唔太熟你呢兩隊流程點打

執未

收到風 競速活動完就宣布執柒

垃圾驚

真

無人玩啦 大快活打手棄未

不離不棄

跟左 但冇絆槍AUTO 到上D
嗚呀 想到C咋

唔使絆槍 不過睇你雷角齊唔齊

冇雷拳 雷宗 同瑟拉(係咪即係黑警)

係 黑警

咁你係咪有齊雷大波同奇術

有 但我手動好廢 打左2日都死

新手 D野升唔切最頂

主要係雷石同mana升爆技 協力雷石換晒？

爆左大波技 奇術差1格升技 換哂最大粒個D了

我雷大波雷牛都打到2分22 你試試

我廢到會死 手殘撚
我睇多幾次片

打得夠快就唔會死

撻Q直接走場就得

星期六日係咁RE 個4粒野好難打 同埋唔知點解條血就俾佢磨走左好多
D野未100LV 好似差好多咁

4粒野 要麻到有弱點嘅一粒 再用雷牛大波技直線車兩粒 直接秒 落boss關

點解我打得一半秒唔到

要開埋雷奇技

第一個合作event

突然醒起之前仲有母豬連結
應該唔算第一個

仲有金頭

好想瘋狂抽珠

好似幾得意

其實咩黎 未見過貨車異世界轉生？

動畫幾好睇

唔係 有冇名 日文唔識

佐賀偶像是傳奇 (Zombie Land Saga)

Yes ar

Cygames自家野黎今晚睇吓先

好似有本子

幾好睇

屌你剩係留意呢啲野

明明你都係

我戒左丁 成個禮拜冇打了

齋睇唔打仲傷身 唔睇得

難得有合作活動 可唔可以推爆po轉標題

我地黎討論av

近排都係睇pornhub

近排打機都唔得閒唔好話打j

打丁幾分鐘都唔使

这个盘并不是每次稳进3分的，第一阶段需要手操，开局奇术不要立马放技能，需要等一下等花火师傅块50充的时候放技能，在boss本体第一次出弱点的时候在boss正下方放技能，一炮秒怪，基本能做到一阶段剩余2.23秒左右进二阶段，后面几个阶段正常打，唯一需要注意的是最后阶段，运气成分比较重，需要在刚进阶段时放完一轮技能进fe后再放一轮技能，以保证最大输出，差不多有25000+K
依個係花火+泳奇

主要讲一下P1最后阶段大佬说在两水晶偏下一点这个位置放技能，其实可以等机娘和雷弓技能好了之后不点屏幕等珠子落到弹板最下方快碰到地刺时候直接放技能，这样的时机是正好不会提前进fever并且进入P2，之后就auto凹吧，不知道能不能再快一点，反正先进A之后再说给auto党提供一个思路，祝大家早日凹出好成绩(希望结束之前别掉出A秋梨膏)
依個係花火+雷弓

手動一定勁啲最緊要4粒波果時 麻隻有弱點嘅波仲再全力打佢 你呢兩個我可能要睇片先知

我兩個都手動架，但花火泳奇嗰隊手控冇佢講到咁好囉

佢最緊要係入fever打boss先夠痛 變咗你要控fever條

同埋出完奇術技最好即刻出另外兩隻技，有buff 無buff 好似差幾多

我陣間再試下先

佐賀偶像好撚好睇，講一班僵屍做idol，果陣好紅

女主出場個幕 神還原

又出限定dllm

咩限定

平賣ac算
有無人有興趣

今晚煲下 反正冇野睇日日開住youtube鳩流流

新聯動

1蚊

可能好似母豬咁常駐呢

母豬係cy自家
佐賀係cy㗎咩

我見佢有份製作

咁冇可能啦

係cy既

cy社長好似出身佐賀

突登想出套野順手sell下佐賀

牙黎仲有彈

我日日都彈緊
可唔可以幫我代打排名
我手動成日射空炮

屌我仲係3分台

我都想搵平平代打

請平平食牛角就有得代打

Ok啊 我金會員

我差幾蚊先金

下年冇得金了畀個垃圾武肺搞到冇夜市

好耐冇食肉

牛角飯

Netflix 有得睇爽

係

去到尾血又手殘死
有冇得代打架

呢個po成班都係手殘auto仔

突然要手動好有難度

又上唔到頂又會中陷阱 又會俾個重力撚到 我真係好垃圾

雷拳隊無咁多危機

大波要避招控血/秒速復活

扔左個10 抽唔到

終於大波過左一次
但係PHASE 4打左成4分鐘
加埋成6分鐘 俾下面2格FEVER/小怪 阻住係黃水 搞到拖拖拖

抽埋60石 出左兩隻企鵝 想點

只能講當練技術
我打依次掛名令到技術真係有所進步
雖然平時都係AUTO

畫面一亂就心急

我二企鵝 三馬

火暗0

計埋呢兩隻我4隻企鵝喇

算叫做比人理解下隻驚
平時抄功課AUTO打哂

馬同企鵝都係重覆0作用

唔知會唔會當到大印

AN 機係咪又輸

真係唔知

幸太郎好撚膠

睇到尾 哭撚左

睇到第七集 睇得出佢應認真嘅時候就會認真

屌你老母有冇得抽剛雄

正雄呢個名真係好正

想快啲睇第二季

幾時先有得睇仲有武肺

睇晒了 點解可以咁熱血

佐賀偶像
要回龜了

我退坑了

垃圾ta活動趕走晒啲人

いつも「ワールドフリッパー」をご利用いただき、誠にありがとうございます。

有d 技術關其實幾好既 係auto 慣左姐
同埋要搞搞堆外掛 營終都有外掛

想知外掛頂左幾多 我就黎跌出ss了

竟然有外掛

改技能bar應該有

淘寶大把啦，又秒殺又無限技咁啲大陸仔無外掛唔識打機 玩fall guy都見唔少呢啲仆街

我3分22 跌咗落a

冇計 支那玩乜都外掛 計排名實仆硬街 唔明顯個啲實捉唔到 寧願佢計最高分，過咗target有獎勵仲好

依隊我P1同P2都ok過到，但P3就秒唔到嗰幾粒波，其實P3係打佢主體定嗰幾粒波？
P3秒唔到就順帶P4拖太長唔夠血比佢打死

佢原本2U用戰國珠，我換左雷書珠係咪都只係等一等2U草好技先，唔會有咩大分別？

今日又冇玩過

3分22隨時出a
我2分28 5.9%

冇人權角冇計

你雷奇雷大波已經好人權

終於農完雷超

總係會唔知點解俾野阻到食唔到一粒黃水 就成件事FAIL 死埋

係咪應該升高d lv試下？定係技術問題

快左一秒咁大把

1.2% 唔打了難控到

可唔可以代打 我就快冇ss

一樣配置

見到有人 光炮用風弓武

你睇下片試下先

雷機娘招浮遊有時好on9

打boss應唔應該放

睇片

人地入fever入王

雷拳先光炮 打一次pf3

完fever開機娘pf3 完場

但我控唔到fever好似佢咁

我係諗住fever緊用黑警整多次pf 結果就on99落唔返黎

fever緊唔好話用黑警 平推都分分鐘落唔到

好撚有技巧 一係就中間落返黎 一係食佢一下箭嘴再原位落 打撚到躁

想玩返 係未就咁首抽就ok？

係 入game畫面右上角可以del 資料

我盡左力喇bb

呢個時間而家仲有無SS

原本1分35踩正3%

打到呢個1分24就上返1.8% 希望頂到

我都咁望

同埋1:30以上都咬得幾緊

你穩好多我可能勉強唔使跌

分半先岩岩好SS 其他隊無得追

可能頭1%都係外掛狗

見到最多～58秒 暫時

我入唔到A呀，而家連B都分分鐘保唔住
試左5/6隊都係P3磨太耐

打到個人好忟，好撚想扔撚左部電話佢，反正點打都打唔到

依家先公測笑撚左

垃圾驚係咁上下

一周年再公測多次

佐賀偶像又公測一次

暗肺

好型

留名睇光fever強姦廢龍

想姦

睇佢出咩打法 好似暗超咁用光fever
要不是隨便光彈都射撚死

肺龍應該都係隨便光彈都射撚死

冇黑警冇人權

Pick up緊畀你抽

6隻愛衣秒彈廢龍

勿忘831 打廢龍

最新試左依兩隊，花火嗰隊就唔中即刻可以re，但兩隊都係P3打好耐
其實我試左咁耐得1次3分48，往後全部都4分鐘先完場，都唔個保唔保到B
雷書未突爆真係爭好遠

雷書好用咩 多數卡時間都係最後形態

我都係跟人砌，但砌出黎又打唔到人地個效果
P1P2跟到既，P3秒唔到囉

放隻繼暗橫武V出黎可以嗎 2技長cd嘅

係咪都係一有新關就俾踢罐隊秒

係 不過你跟唔跟到另一回事

差咁遠

我跟依個砌，雷書唔夠突就斷纜

就黎開新po

放左

mon po

You say me?

is

I using phone
Got notification

but you are sucking my dick

秒回小王子

One month two use

953

鐘仔多咗啲光超撳

好似上次pickup踢剩個盾差一突

今日趺到S

1.2

應該無事了

隻雷拳得90好難快
好多時都要專登補多下PF

咩時間

1分35

我落到2%

我前日睇1分35已經踩界3%

依幾日都打緊古戰
岩岩開GAME先發覺去到3.幾

冇掛了？

剩返兩日 跌唔到1.8%咁多掛

我問緊你隻v

等831

兩日無on

正常 都冇野打

剩番光超未筆熱

執左?

聽日無石抽野

仲有6000石係手

諗住打得好順會進步好多，點知都係多嗰10幾秒

麻麻哋

10抽參與下話晒new

希望唔係人權角

都就嚟出聯動限仲抽咩

一個垃圾競速活動搞到我對隻驚嘅愛無撚晒

一周年再返蒞

又唔係限

抽唔齊角色 冇資格屌baba

冇火狼係咪唔使諗

跟足隊係基本尊重

棄驚了，88

一周年時期待閣下回歸

大快活打手堅守死城

屌 大快活轉左部濕鳩機度體溫 唔撚想食

食sukiya

原來你係通渠巴

你唔講我都唔知

仲係要用VPN玩呀?

一日未有國際版都係
但係已經多左好多活動